[鬥藍系列] 再見啦 冇嘢啦 藍營冇喇 你唔愛國喇

吹水吹左咁耐 放棄你亦唔肯
實係後生走晒 元氣會收檔
星島採訪你哋 次次你話撐警
但係後生幫襯 又 Serve 得咁快

*****
林鄭籌銀 藍又唔跟
成日話抗疫抗乜撚
態度唔同以前藍店退步晒

是但啦 算數啦 藍營冇喇
無人撐我啦
再見啦 無野啦 唔求你啦
你唔愛國喇

十月中 放晒風 又話撐我
投票喇 唔見晒 又變少數
再見啦 無野啦 落台架喇
你唔愛國啦
*****

反對攬炒咁耐 買國貨亦唔得
叫貼撐警海報 又怕會裝修
警察孖咇咁耐 冇試過話送水
叫你去金鐘晒馬 嫌辛苦冇去

Repeat *****

以前OT 你一定嚟撐我 出動白衣人 匿埋入富臨
但系呢排 你有乜唔妥 有堵路唔出聲 你怕咗邊個
為所欲為 t-shirt 你好耐無著過
我地圍港台 你又潛水走咗
係咪訓左 係咪黃咗 你唔再撐我 ><

Repeat *****

cls

有聲！！！！好想唱

牙蛇幫你哋擋火魔擋到十成熟嘅時候
你哋喺到做緊乜

議員宣傳晒劇好睇湯好飲
大蛇夜閑人靜仲專程自己嚟幫襯

屌你老母楊明有冇喺鋪貼過一張撐警海報呀
冇呀仲學人堵路添呀
偽藍咋佢

特朗普真係落台啦